你可以考慮盈富

係咪真係有 template

你個id

感謝老師🙏🏻

你個名

如果月供成唔供2800變左月供VOO會點？

我係老師你分裂出來既人格

我有時係36歲中港司機
有時係21歲大學生
有時係55歲中管